德勤辭核數師累達30企

德勤‧關黃陳方會計師行（德勤）近期連環「劈炮」！嘉進投資國際(00310)昨日（一月卅一日）公布，德勤辭任該公司核數師，同日起生效。

嘉進指，由於與德勤未能就截至去年十二月底止財政年度之審計費用達成共識，故德勤辭任。嘉進並指，德勤尚未就該公司及其附屬公司截至去年十二月底止財政年度之綜合財務報表展開任何審計工作，認為更換核數師將不會對公司該財政年度之審計產生任何影響。該公司委任致同（香港）會計師事務所為新任核數師。

據本報統計，單自去年十二月中至今，德勤辭任核數師的上市公司數目達30家，涉及的上市公司包括主板和創業板，包括於去年十二月十六日辭去黎智英旗下壹傳媒(00282)核數師，原因涉及壹傳媒截至今年三月底止財政年度之審核費用水平及審計相關的專業風險

壹傳媒就話政治原因啫

國企

全部都爆爆地
唔想孭鑊

HLB elite呢鋪發達啦

唔明?

呢2間野專接big 4唔做既job

做唔切定有內幕唔做